做政工作者來講，鄭錦滿算唔算人生贏家？

前任 Bonix
現任 法子
樣唔差
收入穩定
英文好（澳洲留學）

過去十八歲 在澳洲 扑野有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩

四眼廿七歲 雨傘革命方回流香港
大台縱拆了 本民前不要我

然後加入熱民
望望身邊 應該有 已盡有
我的Gracie Fanny Bonix 法子 也講究
直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 換我沒有 冇人投港島區七號

曾付出 幾多心跳
來銷毀一本本的圖書
人值得 命中減少幾秒 多爬一條渠
四眼 被告暴動
你條撚樣偷偷分化
錢財用到盡了 課金確係緊要

你條撚樣偷偷分化

志哥

咩歌？

現任係法子咩？ 你點知